其實星期六日可唔可以交辭職信

做緊銀行
想知星期六日可唔可以交辭職信
定係一定要星期一到五先交得

俾少少尊重就禮拜五下晝

但公司冇尊重過我

我以前係平日半夜0000前send email

當然可以

下星期一 ，早上 9.00

但星期六日遞信last day都唔係星期六日
咁不如留返星期一

Last day set 做星期日是常識吧

有咩問題
最尾個日放有薪假

人地當星期一收到 計通知

上次我set 星期日，公司改返星期六，佢計30日。即2號遞信， last day 係下個月1號

我睇唔明

我以今次連假為例
如果你之前set咗今年10月4號last day
咁9月30就最後一日返工
但係計糧就計到10月4

利伸：轉過四次工

唔同公司唔同計發

你係輪更?

5天工作就係既
不過通常都係9月4(五)遞,10月3 last day